有個籐原文太咁既老豆就好

一出世就有架ae86
渣壞左仲買架掃把佬比我渣

香港人：渣車垃圾黎 讀書好過 日日翻工好過

我做杜文澤算

呀木個老豆開油站 有勞有賓士咪仲好

電影版就係 漫畫版就仆街 成班人入面家底最差都係佢
拓海---豆腐舖
高橋兄弟----好似屋企開醫院
京一---職業車手
夏樹------識自給自足

三萬蚊

涼介好似自己都係醫生

有幾可老豆會全力支持個仔既興趣

喺香港既下場
個仔夜晚出去片炒車死左

好想練車

double clutch heel toe

heel toe without clutch

其實講左咁耐，三萬蚊係港紙定yen黎

起馬做孝子

我覺得係yen

套戲嘅日文配音好似都係話3萬yen
幾年前睇過一次 唔係好記得

3萬yen咁抵

3萬yen 係日本叫雞一般既價錢

過夜喎

交俾你

對返都千八蚊港紙，不過有學生妹陪過夜任篤都抵啦

我做啟介算

過夜正常要5萬up

有冇計返通漲

所有人都有年紀大嘅一刻
當年個樣

日本通脹